是日拉麵『彩』

事源前日行咗十幾個鐘由油塘去屯門。除咗諗住當做運動之外，另一個目的就係諗住去食拉麵。

只係可惜行到去屯門附近已經冇哂力，邊度都唔想去 。咁今日放工之後即刻搭車入去試個蝦味啉沾麵

嗰湯同嗰麵底幾有驚喜，呢個價錢味道嚟講屌打一幻，雖然之後唔會好突登再入去元朗食，但係整體都算係中上

右手個碟係茶記拎過來

個麪係咩味

呢間好食

好食就好食，但間鋪啲筍味我頂唔順

呢間係好撚好食

唔好吹奏啦

好重簡水味就真 臭到好似d丫叔係附近痾完尿咁

講屯門間拉麵鋪同元朗間拉麵鋪
喱兩間野而家攪成點?
攪完事之後好似無左下文咁既

門口成陣屎味

好撚普通姐 咁都吹奏

佢只係將拉面個湯同面分開上

lm

屌你老味笑撚左 彩都吹奏

元朗店, 西環店都食過, 總共4次, 個湯底真係唔啱我口味, 好淡
同埋兩間鋪都有陣臭味, 由佢廚房度散發出黎, 兩間鋪陣味係一樣, 好影響食慾

堅唔好食，黑龍屌打

香港拉麵得豚王食得落口

門口一陣臭豬肉味

食過西環嗰間，好食

沾麵
拉你老母

臭因爲豬肉血水

唔好食 吹大咗

蝦味噌最好食 隻溏心蛋

唔係轉咗主廚咩
唔係日本人整

咁其實依家元朗間野 係邊個做緊?